出2蚊新地筒，麥炸雞，麥當勞應該真係好唔掂，請大家繼續罷食麥當勞！！

$35歎麥炸雞套餐 掃銀聯二維碼再減$10

M記真係要執啦

應該好快執嫁啦

價錢越做越平，有春人食咩

罷食M記？問過未輸哥未？

請各位罷食，M記就快執啦

仲有南亞仔
唔食M記 啫係苦行

好心你叫人罷食就咪撚post d優惠上黎引誘人

勁難食，d薯條質地似培樂多，麥炸雞皮硬肉梅，完全係世界級劣食

做乜仲食？

無食成年

日日lunch經過都現長龍

亂鳩咁UP。屌你老母

不願面對隨便你

出街要戴口罩
點食雪糕

欺騙自己冇人食M記, 可悲,
同呃自己羸咗, 今日好成功一樣.

根本就係打手齊齊賣廣告, 拉

中資不了

但仍見到超多手足去食囉

亂鳩咁UP屌你老母

嘩咁平, 今晚食M記先

已經唔記得麥當勞係咩味

蝻亞仔

前線黎

食漢堡王